覺唔覺得美國黑人應該棄用洋名

LeBron James 改番做Ovuvuẹnvuẹnvuẹn Eyẹntuẹnwẹnvuẹn Ugbẹn'ugbẹn Osas

George floyd 改成Adetokunbo aggin

用洋名簡直剝削左黑人改名嘅自由

Blacknamematters

統稱番叫NIGGER算啦

類似D冰島人名咁
係個姓後面加個nigger
eg. Jamesnigger

黑人做乜要講英文
點解白人唔學非洲話/加勒比海話

BlackLanguagesMatter

成班井底之蛙，美國一早試過，未聽過malcolm x, 拳王阿里 muhammad ali 咩

佢地堆尼哥s棄祖忘宗走黎屌鳩人類先驅西洋白人

自己不如改番個土著名 再番非洲大陸建設先講BLM啦DLLM

比呢堆黑人話事 個地球周鳩圍都係賊啦

大撚把黑人唔用洋名啦
你有冇見白人叫Daquan? Jacquavius? Rashawn?
點解其他黑人用白人名相信有啲係因為個名聽落似白人
份CV會易啲睇上眼

唔撚識美國黑人文化就以為所有黑人都用白人名
井底港撚

我唔準你哋歧視黑人

Ali係自己改 本身叫Cassius 所以唔計
例如Antwan呢種美式法文名 白人好少會咁用